大家覺唔覺如果唔係朋輩壓力既話 其實唔拍拖都冇所謂

其實有時怕受傷怕再帶帽
都唔係特別想拍拖
同埋做野又忙
淨係大時大節 見到d fd一雙一對 先有少少心思思
再加埋d fd又成日問做咩唔拍拖之類
如果冇左呢d因素既話
其實一個人都幾開心

唔拍拖自由自在 爽

啱啊 最煩d人會係咁問你做咩唔拍拖
又成日話咩祝你快d出pool啦
雖然我明佢地冇惡意
但真係好大壓力

有幾大壓力 除非你都想即刻出pool 順其自然啦

冇朋友咪得lor

老豆老母俾壓力呢.....

朋友全部唔拍拖唔生仔
0壓力

不過有時都想搵個人陪下自己開心下

有拍拖就可以有個人聽你講野 多個人分享 人都係想有人陪下姐

再去下一個階段
大家覺唔覺如果唔係長輩壓力既話 其實唔結婚都冇所謂 (想生仔除外)

朋輩會有咩壓力

唔拍好過拍
拍拖壓力好重 責任大
付出金錢 情感 時間
唔一定有回報
拍得耐分開 傷到仆街
香港又有sex stereotype
男要關心女
好多問題男要揹上身+自己一個死撐
錢出大份就例牌

為性愛 拍拖性價比還可以
為情感 唔夾就老撚都唔好拍

d friend都係毒向左走向右走，一世唔洗拍拖

大把人唔結婚唔拍拖啦其實係驚付出感情又冇回報..好糾結

拍耐左想單身
單身耐左想拍

羨慕

其實真
冇人管仲正

大時大節有得圍爐 不知幾好